打死都唔割啊！！！

今日大家睇到手足為香港同街坊出生入死，我地唔可以割啊！！！最多事後檢討！！！